【九龍灣美食】IKEA宜家家居美食站新出D24榴槤新地 九龍灣店獨家限定！

KEA宜家家居美食站又有新口味雪糕推出啦！今次新出嘅係D24榴槤新地，口感幼滑，濃郁榴槤香，仲有$9就食到。不過今次只係九龍灣店獨家限定，同樣期間限定嫁，數量有限，售完即止，各位榴槤控要把握機會去食喇！

IKEA又有新口味雪糕推出啦！

今次新出嘅係D24榴槤新地，口感幼滑，濃郁榴槤香，仲有$9就食到～
同樣期間限定嫁，數量有限，售完即止。
不過今次只係九龍灣店獨家限定，各位榴槤控別錯過啦～

開錯台